燒山已經幫Trump做回顧

大佬而家未輸架

可能畀佢燈返生呢

有無咁識玩

一個人燈贏成個美國deep state

麵神都燈左成隻螞蟻啦

係咪想燈到佢入棺材

燒山會唔會成為救世主

番燈！

比班左膠(包括香港)聽下

唔好再睇佢啦

燒山都係想盡自己最大能力幫侵侵啫！

似係, 蕭生佢真心覺得阿侵玩完就係阿侵復活果陣......

人絕望到極致，見到燒山講trump 輸居然真係會覺得係正式既好消息

真deep state 係燒山話事